入機場既同我入黎

記得買張小童八達通，因為直至9月1日都是免費入去機場

wow